ETSY買野問題

想問下有冇人買過野
係咪所有野都會送香港
俾運費填地址就得
會用乜野公司送
大約要幾耐